屌你老母881新聞報導直接稱示威者做暴徒

聽你咁撚耐日日扮晒自己友咁
屌那星

881 係好興彈出彈入
同埋之前有人提過 佢星期六、日個tone＋用字 同星期一至五唔同

新聞部同dj係唔同㗎

佢係引述其他人講既野？

唉

新聞部May姐出曬名藍屍

唔係、自己稿黎
用示威者基本兩邊都唔會得失
加上佢班DJ不嬲都黃到仆街
又日日數住721，日日抽政府水
都無藍絲聽咖啦

屌佢老母
揸車仲可以聽咩

903晴朗都用暴徒
應該係政治有壓力

知唔知報新聞同dj係兩班人兩回事黎？

唔係引述班狗既聲明先用暴徒咩？
平時多數聽佢地用黑衣人同示威者多

日日聽都無聽到會直接叫暴徒
應該tvb都唔夠膽咁用
但引述狗嗰啲聲明，因為狗篇聲明講暴徒，就唔會改？我理解係咁
反而而家間間都用「黑衣人」

事實係，每間電台電視台，唔好話星期一至五vs星期六日
朝早，下晝，夜晚，個表達手法都可以爭好撚遠
下晝你覺得佢好藍
到夜晚條稿又可以好黃

TVB除外

商台881/903新聞部藍但dj好黃

新聞部不嬲深藍

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

May 閪同林鄭好撚到fd

應該點叫？